(求救)尖沙咀區有無飲茶好去處

我有個澳洲留學識的朋友嚟咗香港
約咗聽日見佢
佢話想我帶佢去飲茶食點心
佢又暫時住喺尖沙咀區
小弟唔熟尖沙咀區
有無邊間茶樓係有特色同好食介紹下?
貴d都無所謂

美麗華國金軒，要預先訂位

帶佢去高鐡西九站間添好運，包佢下次一定唔再去飲茶

南海一號

北京樓
新斗記

柒拾壹

Nathan road
明星

星光行 翠園
唔使等位

尖咀大把地方飲

洲際欣圖軒
半島嘉麟樓